gift voucher 交換

有HKD1000又一城gift voucher, 2021年12月到期
想交換K11 voucher
tg: